假聲明！唔好簽！

同身邊嘅人講「唔好簽」

發現【假】五大訴求聯署

好多人冇睇內文中伏
內文話要政府做出五大訴求，然而五大訴求係要求政府嚴正執法鎮壓運動！

文宣組唔該幫手宣揚呢個聯署係假嘅（內文係支持政府鎮壓）

對家仲諗住登報紙聲稱好多人支持，已經有幾萬人簽咗！
另外中共開始用三毛四方八面入侵，話示威者暴力同滿口謊言，文宣一定要大大力咁還擊！否則後果不堪設想！

記住
唔好簽！
唔好簽！
唔好簽！

但係要同人講
個聯署係假嘅！
簽錯既快手去unsign，簽錯既快手去unsign，簽錯既快手去unsign

其實個聯署夠數會點？有咩約束力？